求救 MacBook Air 壞mon

上上下網就黑晒mon
之後隔左幾個鐘有返晒畫面以為冇事啦
之後個mon又咁了
係咪冇得救啦？用左年幾咋

mola mola

上網見話apple整要4000蚊 我仲係窮學生黎 又冇買到apple care 有冇啲平啲嘅街舖可以推薦下

4000不如買過部

可以問下灣仔果間irepair 服務ok嘅

唔該你先 我依加真係心都碎

唔買apple care
少少錢都省學咩人用apple

學生哥第一次用mac機
真係唔知會咁快壞呀嘛

2016仲買air 買就買pro啦

年幾喇喎

絲打長頭髮幾靚女 後面個個都唔錯

年幾之喎 咁唔襟用架

你嗰部air嚟㗎 仲想點

我過年前都壞咗air嗰mon
問過街舖話要二千幾蚊
又唔知會換啲乜鬼野俾你
最尾擺咗喺度仲未整